[實驗] 叮口罩

口罩唔蒸得, 如果放入微波爐叮又會點?
岩岩有個口罩, 連接掛耳仔果度爛左, 無辦法用, 所以拎左來測試一下:

on9? 唔好玩食物ok?

口罩入面有條鐵線都叮

點解無炸撚死樓主你個戇鳩仔

其實幾得意